話俾老婆知啱啱叫完雞再打到佢入深圳人民醫院先係真男人真漢子

閱

咁隻雞告你人身傷害，你要賠幾多？

佢話打老婆。

啱

咁隻雞告佢人身傷害，佢要賠幾多？

網絡資源點浪費？用多人地server少少電？